到底熊熊兒童合唱團班友大個左做緊咩

又冇見過熊熊成人合唱團

變左熊人

哈哈哈 😂😂😂
笑死我喇 哈哈
哈哈哈